梁天琦單野仲未判，我屌你呀？

On撚9

個官係咪唔記得左

唔敢判
個陣話一個月後有結果 真係笑死人

根本想拖

依加大條道理拖
拖撚到天琦坐完都未判

法治已死

CLS

反蒙面法港共上訴單case都冇聲氣

飯民又唔理

因為一定可以縮短刑期，港共唔想佢早出嚟